有位叔叔比左啲意見我地

[img]
大家點睇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

堅

推

大家點睇
[/quote]

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

P牌仔 唔識開post

無指揮 無練習 乜戰術都多餘
有指揮 有勇氣 唔洗陣式都打柒班狗

題外話 唔洗fc 睇字體都知肯定係叔叔

721 元朗
811 爆眼, 新屋嶺
831 太子

手字好靚

似秀麗筆
啲字好好J

其實楊屋道一役就知有高攻前線的話，防線問題不大
係包抄既問題

倒滑油要睇實際環境
如果暗斜返自己人嗰邊就不能用
要試清楚

釘板可行但現場未必搵到咁多板
帶釘出街亦要小心被截

網索或繩要找固定位有難度
因要真係索得好實先有阻礙作用

現場決定
勇武仔女們其實要守都好有經驗

push

用字好好，我地係主人翁！果班係畜狗！

叔叔手字

啲字靚到

唔支持再陣地戰